[LoL]英雄聯盟 S10世界賽討論區 (618)

FNC

bj俾人㩒住嚟屌

TSM 0-6真係支持唔落

TSM 0-6

又話佢隻極靈對線好撚勁

tsm頂到後期有機

IG入嚟都一鳩樣
除非Theshit變返Theshy
唔係嘅話咪又係rookie朋友隊
Ning野核垃圾級，Baolan廢到唔識講

對NA隊嘛

極靈呢隻英比球女推線推到傻
根本上唔到比賽枱面

ad都係廢

打na班廢柴咪係

死撐LPL 對面隊

打na班廢柴

LGD咁認真打做乜鳩？

好慘 呢隻豬囝

dl唔殺好過殺

第一次咁想人0 6

果陣成日睇stream都聽到班人嘈交

面子場都無

為左1個頭送2個頭

個個位都爆
點撐你啊tsm

大清閃親都變笑話

咪係 咪撚再講點解ig會輸 因為ig仲廢撚過呢隊野 the shy 場場比人殺兩三次 其他個個都柒姑碌咁 rookie舉唔起咁多場playoff咪收皮囉

咁就2K

0-6

出唔到線已經大獲，如果輸埋俾美帝小粉紅仲唔暴動咩

有閃緊係用
一陣行錯位無閃無得怪佢唔用閃

0:6硬

大師兄呢下閃 憑咩覺得自己會走到

打NA班垃圾

own3D 年代

呢度嗰幾個tsm fans報下平安 好擔心你地睇唔開

咁多錢咁多人才都係輸
證明呢兩樣唔係贏既因素

痴線own 3D真係好撚耐之前

2.6k elo Sona jungle

睇返Reddit呢個post 真係笑唔出

Hope enemies at worlds underestimate Bjerg's zilean... So that we can see usual god tier zilean plays.

勁唔勁係比較出黎

Na撚有人才 個選秀制度咁撚閪

果陣都仲未比twitchtv玩曬

尊重TSM fans，一直鐘意隊垃圾都好過三連霸狗咁轉撐對家

專請d退休養老既選手bang同crown呢兩個根本無心打 仲用咁多錢去請都唔培訓下本地選手

咪又係俾班廢老霸晒啲位

其實極靈用黎保邊個

TL一隊有三個冠軍喎

銀行仲閃

幾時先比到general sniper打

卡蜜

梗係自己啦

駛咁多錢
年年都接受世界賽咁閪嘅成績
真係開善堂

無人擋

TSM係咪唔撚識成隊壓上去

買冠軍去na就明顯退休心態啦 練新人好過啦

仲有教練呢 tl肯俾jatt試下幾抵讚 反而tsm仲用緊猩猩朋友

大清搞咩又扣閃

已經開得好靚..無人跟

其他隊無咁多廢老啦掛
但其他隊都打唔贏呢3隊

成隊都淆撚到

大清

TSM d配合隨時衰過外卡

bb入得咁靚都要輸

今波大清起碼肯跟

聽到LS 連續oh 巳經值回票價

啲默契

呢次唔覺係DL問題
成隊都唔撚打...

得bb一個打緊咁

bio真係廢到仆街

bio玩撚到好似自己先係AD咁

後面三條友食花生

唔關大清事啦 後面3個做咩

pause左先去捉住spica黎打啦

TSM成班淆底獸

點解TSM頭先咁都唔打..縮到勁後做乜9

佢入果陣 TSM四條友退緊

bio企成隊最撚後

呢下唔關大清事喎應該.......成隊打落去應該打得贏

biofrost企最後

發現成日一個上前控
總有2個係後面發緊夢

猩猩自己本身就係問題之一

impact corejj仲有？

呢下大清岩嫁WO 明明有得贏

頭先個波比班台服大師都識打啦

huni bang zven

其實打得贏我覺得。。。

Balon既視感

Bio痴撚線

隻SUP仲企得後過AD

bjerg擋都唔擋下
明明跟住bb dl打到

Tsm唯一0-6隊

直情一樣 舉盾企AD後面

大清頭先比jihn射死好有crown viktor oneshot嘅味道

都唔關閃事啦

後面無人跟無人擋子彈 自己一個人走位輸出 算係咁啦 27啦

俾隊友送兩次用

下年如果lcs仲係2+1
PCS都應該要2+1/1+2
唔係真係講唔通

夠啦 任務完成 LGD都出咗局 贏唔贏到無咩所謂啦

Corejj 幾錢人工 佢咁撚勁去康老區

講真 通果堆冠軍韓援既錢練新人好過啦打贏就當獎金比佢地好過 果堆韓援個個打又36唔打又36 bang打撚到咁都仲未炒佢仲衰撚過之前lms d朋友隊

唔關佢事啦 後面班撚樣唔知縮乜

咁都冇得睇下treatz

頭先真係唔關dl事，有得打成班縮晒

大快活今日手感咁火辣辣，有預感會加時賽5-2小組第一，Gen4-3小組第2

上年就勁 今年跌左同佢好似26歲喇

百幾 二百萬美金一年走唔甩

關大清鬼事咩
後面3個打贏多2個頭

pcs都冇0-6 na真係笑話黎

Lifestyle
人工一定高
又唔使係韓國個高壓環境
9打都出到世界賽

比著你去唔去

隊友: 跟我一齊打啦仆街(1/3血準備受死) 死前想爆粗之際極靈r自己, 再睇多次自己死+隊友走哂

成26歲緊係揾錢緊要

TSM真係廢到笑
每年都on99咁

見到有隊有中國人輸撚咗特別開心

bio就快縮到返na

Bj 神吹到咁大
都係過唔到16強

唔好下下講theshy
ning野核廢打少個就預左
下路mark係咁跑線放養kramer一個係下路1V2
最重要係IG下路雙人線2V1都唔敢壓
theshy係上路比人駐到仆街
下路2V1都55波個鑊仲撚大

TSM平時都係BJ企到出黎
今個世界賽BJ都膠撚到..
0-6好正常

拎左冠冇所謂啦 綠卡緊要過第二冠

成隊得bb企前,明明bio都硬又唔撚企前,spica就唔洗講有咩事走得最快

後面3個覺得打唔過

仲要係seed 1

冇加賽 下場邊個贏就seed1

點解要迫害大清

下場打完唔係5-1同4-2咩

Tsm 0 - 6 反向出線

獲首名返國資格

有冇睇佢凱能點樣送

比人單殺
單殺完0/5tp出黎又比人單殺

連單挑都打唔贏銀行=廢狗一條

team liquid gp c有無機會second seed

怪錯大清
中野SUP明顯仲廢

第一種子

點解仲要加時 印象中第一輪fnc已經贏過 再贏應該直接first seed

為dl平反下
大清真係唔carry但輸都唔係佢柒先輸 拖住個垃圾sup biofrost 想贏線呀？

兩個區一比 NA連最後塊遮醜布都冇撚埋

覺得大清會忍唔住喊
今年好似係佢最認真既一年

seed 1 0-6 真係破晒記錄

打唔過但BB 等左咁耐 而且又入左場.....TSM 明顯零溝通 雷我大清

冇

應該都打唔贏GGen同FNC 不過實打得好過TSM 同埋A組都算廢

以前閃電狗
Jt ahq好似都冇試過

佢係改善左好多既
都係廢

到底有冇溝通
定驚啲乜
咁驚5個玩坦吧啦

G2個記錄?

唔會夠fnc打

G2 1-5

Pcs今年大贏家
入圍賽霸主之一
小組賽叫合格

G2果年唔係有贏？
P狗拎牙宿

外卡>na

閃電狗係15

其實兩隊出左局...但都係打得好悶

TSM TSM TSM

今日未打之前reddit見到tsm fans死撐group a易打 我陣間就去bin c

tsm更衣室潮文

都幾肯定鑽石白金都會行前打

唔係針對大清
TSM咁多位都係........

電狗1-5 尾場就係贏tsm

我知
我斷句問題
想講三隊都冇試過
果年mmd 0-5最後一場爆種

悶還悶, 但任何一隊輸都仲係帶到歡樂比大家

鬼佬主持都話少於5% freesm會羸

係 以前我記得唔關勝負 兩隊會亂鳩咁打交

<5%.....

Biofrost 一齊退休啦

出左局就打放啲啦 佢地仲妹下妹下

咁睇落psg 真係冇得頂

唔同點解1場都唔出treatz

球女致敬BIO
一齊空大

係喎. Sor 睇錯左

regional喎

點睇 招大嘅距都唔夠

咁老老77,TSM都仲係亂鳩咁打緊嘅

外卡?吹大咗喎ching。唔記得solo carry uol都贏唔到？

na可以點改革 點執7左佢算

呢場面子緊要
一隊唔想0-6
一隊唔想輸NA 俾全中國fans 鬧

TSM 下年換晒成隊

UOL可能都羸到TSM

PSG應該勁過TSM
至少有得打下我諗

兩隊真係悶到

Bio回塘到，印象中佢第一次夾大清好勁

同pcs合

分分鐘贏到GEN

bio直線閃現

成隊talon過NA可能regional champ到添

起碼前期攞左頭識滾雪球
tsm 連雪球都未識滾…

tsm縮下縮下咁真係打得好肉酸 個陣又唔係後期 唔知想點

唔洗應該啦係勁過

始終唔明bio有咩資格咁多年都留係度

當年FW1-5都叫有隊TSM一樣係賽區#1

R癢陣

的確有可能 暫時3隊na打最好就係play in打入嚟嘅tl
可能放依加嘅tsm打playin未必入到

悶到瞓咗

之後opl隊好似會係lcs打

大清食晒成套

spica出黎咩傷都打唔到就走

唔敢講，但係目標明確啲
tsm 次次前面有頭都7下7下，乜都放
奇怪隊伍

隻慎

rj到

biodaddy

Spica拎graves r痕

好心開大再入場啦屌

SEED1+ 1-5嘛
同樣SEED1 0-6咪破左

屌佢果下金牌都識向橫閃啦佢都可以退埋一份

大師兄係咪唔識走位

屌 graves?

記者:你地點睇自己0-6
TSM:

打完就拉 打完就拉 波波都係咁

唔準KR import先啦, 去親都係養生
同埋一次過炒哂d player/renew contract reset成個薪酬比例
比班老屎忽咁既成績拎超高人工注定成個區都失敗

大清真係主動行去食人哋啲指向技

完全唔知極靈有乜撚用

打真眼

spica d重廢撚到,咁都可能係大清last hit

呢隊先係死亡組
隊隊都勁但點都要踢兩隊走
最慘係無台灣隊

spica重擊到龍未

後勤問題 搵個韓國教練教呢隊tsm肯定勁好多

又free baron
TSM 由NA已經係咁輸呢d
痴撚線

睇隊名就係, 但表現去講的話得fnc打得幾好無咩人打得特別差

LGD同TSM勁喺邊

勁? 實力平均啫

唔明點解唔pick seena

TSM常規賽都係第4咋
都係BO5勁過其他隊少少-6拎到冠
可惜大清世界賽一世都唔洗諗住可以打BO5

搞笑方面

勁好笑
好笑到笑死人仲唔係死亡組

拿拿聲啦 好悶呀

隊隊都廢喎

lgd out咗？

換一換個隊名
強度差唔多等同
SKT G2 RNG/IG 既強度

TSM嗰陣要傷害無傷害，要開戰又無招可以開，究竟點解選到呢個垃圾陣容

炒曬班韓援先

再見大清

見到NA #1 0-6笑唔出

場後REDDIT實好睇過本身場比賽多多聲

韓教第一樣野應該會買韓援
第二樣野 炒曬成隊 再搵韓服1000分以上既人黎打

花生教spica 我隻nid d傷你做唔到架啦

其實陣容唔差喎

Spica 真係幾撚搞笑

韓國教練去到會唔會激死
又廢又唔努力練

TSM打唔打得入隻慎...

係
但有3條友都係垃圾

人工天價學英文, 食下漢堡包感受下文化, 打幾年浮浮沉沉冇咩表現拎綠卡
點會吸引到新血, 只會吸引到更多韓國人去退休掘金

end game未

收到風大清話入到十六強就結婚

NA點救啫
LS都話佢地連SCRIM自己二隊都唔敢
驚俾人搶走個位
自己區內都怕競爭
點會有進步?

年年世界賽又係捉戰犯

不過講真 打到職業呢個層面已經係戰術問題
技術相差唔太大

望到大清咁 忽然覺得faker今年無得去都係好事
見到d老選手咁慘

玩到咁撚柒，唔關陣事啦屌廢到

E埋去食Q

大清唔出death dance / 吸魔劍實俾人打死

韓援冇問題 轉用獎金制唔係底薪制 始終NA本身TALENT POOL質素真係出名差 班HEA底養老IMPORT真係訓係度都呃到飯食

慎一d都唔痛

弱智，銅牌仔打機咁

技術相差好大啵

impact算係咁

技術相差邊度唔大

花生咁撚廢都一撚二

花生專打TSM

真
高人工,有綠卡,有英文學
冇缺點,何樂而不為

T1 一定好過TSM 先

撚peanut

定畀peanut 撚交flash

Bj呢6場都膠化

T1上新人JG同AD應該唔廢得去邊

做乜撚野呢隊弱智

極靈呢隻英都幾有趣

nemesis：呢下有啲熟口面

0-6了

慎唔會死

0-6 ！見證歷史 四大賽區第一次0-6

biofrost 永遠企最後

?????????????????

LUL

??????????????????????????????????

唉 真係柒得好離譜

巴龍換主堡

#超越
0-6
Na#1 seed

NA=JOke

柒撚到喊,freesm 0-6達成

0-6 the dream

想訓

First seed 0-6

輸都要輸得咁柒

笑撚死

0-6 #超越

0:6 了

Seed 1 0-6

FREESM FREESM FREESM

好撚好笑呢隊垃圾

咁就完左

TSM 真係笑料

0-6超越

TSM創造歷史

TSM 0:6

四大賽區1st seed 0-6

sor, 笑左=.=

知唔知點解最尾要rush巴龍

因為可以快d番屋企

呢個記錄好難破

0-6, 見證歷史

Losing the TSM way

四大高經費賽區算啦 NA真係維持下間公司營運用...

清到底有冇睇

3土龍

仆街 seed1 0-6 仲衰過mạchi

減NA名額啦屌

手術成功但病人死左

Tsm真係唔係扮

真係0-6

L支D 都有種憂傷喺度

咁就0-6了

呢種結局係最適合tsm既

今年既tsm係最閃耀既一顆星你可以唔記得今晚最後邊隊贏 但根本冇可能忘記tsm點輸

0-6
Bj神 笑死人

上全物防就夠打晒依隊野

bio招大咁都空

勁就唔係, 但一定係TSM 之上
不過入8強都係難囉

笑死
依隊野真係廢到

成隊TSM廢到，外卡隊level

事撚但啦去到關鍵時刻都冇人敢話啲輸出英
utility為主
淆到咁學咩人打世界賽

點安慰OMEG 巴打

破唔到 最多平紀錄

NA#1做咩變成咁

今日值得慶祝！！！！

TSM場場都可以咁有娛樂性
只有6場睇 好可惜

POOL1 SEED1 0-6

做乜撚野

大清個樣呆到

NA 繼續做老人院

所以極靈到底有咩用

都係賭一鋪
唔食baron都係會輸

4大賽區first seed

Sorry to all my fans

tsmmmmmmm!!!!!!!!

到底當時TSM點連續贏咁多場bo5入worlds
入到worlds一場bo1都贏唔到

等陣爭首名? 正 GEN G嬴埋就全中

NA＃1 seed
feel到大屍兄要退役了

巴龍>>>>>>>all

究竟點拎na第1

大清最後一場打到咁撚柒

唯一 0-6

聽日UOL偷到場就好笑

Sorry my fans

baron 換lexus worth

依種第一應該冇乜邊隊破到

廢過外卡

大佬
Faker同大清比點睇faker都無咁廢老啦
何況T1仲有Canna舉重
tsm有邊個舉

有咩可能完全唔睇自己中路兵線....而且地圖入面D人唔見哂....低能都知人地直爆啦

TSM 搞笑真係世一

好想知 bj神巴打係咪喊緊

na 啲留言應該好好笑

tsm_bearson 出嚟講返幾句?

即刻上大清twitter睇下有咩講

baron power play

海軍鬥水兵
全部都柒頭黎
即係可能係柒方面FLY可能係一萬，而TSM係9999咁解

Mcx有tl可以偷
Tsm無na隊可以偷

起碼踢走bang同crown呢兩條友先 一個擺明無心打 一個出到聲話黎到na比起lck練小左n倍

這波不虧

小組賽有差距容乜易

Faker後生幾年

Mark Zimmerman
@TheeMarkZ
This is the first time a Pool 1 seed and the #1 seed from a major region went 0-6.

The only other time it was close was 2017 Pool 1 Flash Wolves who went 1-5, picking up a single win against...

TSM

大清同bio真係一定要走 Bj有機都要 但佢哋走晒就冇嘢值得支持

繼續撐FLYQUEST

佢諗緊點屌隻打野搞到中路比人單殺好

無打開Bo1唔識玩 /
可能藏緊招等bo5個陣拎出黎

清驗下智商好wor

正正常常輸0-6都無咩所謂,為左巴龍同人trade輸真係好撚柒

沒有更廢
只有更廢

#超越

0-1
0-2
0-3
0-4
0-5
0-6

巴龍個波睇到嬲
極靈係法師無乜魔都算啦
隻sup同jg係後面左右行黎行去都唔知做乜柒

bj都走啦

退役未 唔好再打啦

其實真係想知TSM bootcamp左幾個星期做過d咩黎

唔明點解liquid 輸 FreeSM

見到有comment話 MST 6-0

T1廢到要同TSM比

自膠 原來皇冠已經走左

都費撚事講你BJERGSEN啦
年年扮慘情悲情英雄，咩一神配四眼
要你企出黎就淨係識PICK老坑等俾人CARRY咁

銅牌仔都知咁樣換唔過啦,睇下自己咩裝先啦

叫咗TSM FOR FUN嫁喇
認真打咪又係0-6

冇得再差既成績 下年會有進步

拿拿拿 唔準你咁講架

慘撚到

佢成日消費我大faker
今次仲唔消費返佢

near airport真係冇講錯
唉最慘C9自己自爆左

下次改小組賽要打bo5

做乜播啲咁憂傷嘅音樂

推到BJ神巴打出黎回應

清走先 我幫你頂住bj神風扇

明顯jg廢啦

咁撚樣輸 大師兄退役啦

T神龍

FLYQUEST識玩直接THROW啦
咁就無人笑NA
只會笑TSM

Spica中風playoff同世界賽表現差勁多，當然對手都唔同

大清有無代表作？
Faker當年起碼有場輸10k反cup ed支

Ashe唔出IE好似咩都唔痛

無計
前年換完對下路入黎na我覺得成個場區都沒落左

咪係囉 成隊除咗BJ都換過哂
仲一神配四坑
講出嚟個D人知唔知醜

點解大清死都唔出穿?
出穿打穿隻SHEN好D喎
我見有幾波都係捉到隻SHEN,不過打唔穿
之後就俾對面AD射大反打

我覺得BJ仲廢

難
Bdd個態唔得

點會 同bj同年架

幫佢諗多幾個原因啦 咩理由都應過哂

大清再見

Bj神 上次T1輸左 你覆得好快架

都唔撚明
玩得再柒都起碼攞SYNDRA搏下啦，話晒自己成名英

過埋今年冇得賴啦

真 打野2lv唔幫中搞到bj神比人單殺

垃圾打野

成日話4大賽區
根本得3

出ie被動冇用架喎

大清以前好似都有黑人代表作唔係飛上去單挑clown個次

點都唔會笑FLY，3隊佢哋個組最難打

faker 3>0
5場galio
solo kill ryu
edg多不勝數
只係輸唔夠穩 冇年年16強
faker 真係垃圾

大清，bj又帶4隻眼打比賽

End of suffering
可以疊埋心水睇我DRX走到幾遠

同DL比喎

Lgd out?

大清不嬲都係笑佢扮悲劇英雄架啦
有鬼代表作咩

msi都有既

NA賽區幫手搵sponsors

真 隻jg唔gank中同隻眼冇分別

出咩都死
用垃圾極靈=冇AP
玩物防加個頭帶追住佢黎屌

晒鳩氣啦用ASHE打坦一定係R痕咁R架喇
死症黎隻英係呢個定位，UTILITY為主

bj神其實唔係carry唔起
但成隊冇個人啲call係似樣
所以佢要做埋caller，自然難啲carry
你可以上youtube睇下佢訪問講過

巴打無事嗎
出盡哂力

0-6 TSM

其實佢都好廢

越南

冇得去

食個飯返黎老契弟原來已經出左局

dl 成名作應該係vayne殘血反打

G2一定好想fnc拎第1
8強抽到佢內戰

得你想練對友唔練都無用
學kobe咁自己朝早走去做gym咩

係呀成隊得佢冇問題, 但你出親黎吠就一定覺得某player最大問題

起碼POE都有個心想CARRY先啦

屌

私家雞

其實大ching已經成隊打得最好了
中野sup廢到冇嘢講

咁都俾你諗到 辛苦你了

直頭連TSM洗地既機會都唔比
FREE SM班友打J手段層出不窮
肯定拉UOL落水

3大賽區+c9

bj神嘅極靈 係na 係咪一pick就win

FreeSM R.I.P

FAKER ZED VS ZED真係可以J一世
不過唔係WORLD

Jg同sup 場場亂帶節奏

大清出埋CD流，但枝箭冇次中carry，淨係識穿shen

今年FNC好似仲打得好過G2

仲有冇機會見到大清

唔pick seena抵死

Bjersen除左路西恩果場
其他幾場發揮都平平

支持排行榜 TSM>PSG>EU>NA>LCK>PCS
any team but LPL team

有冇link 搵唔返

TSM打手咁快已經出動

係呀係呀 如果bj神係tes
一定唔會打到咁

果五場對rng既加里歐先係教科書式
有今生無來世

係屈哂機

唔係jg sup做唔到caller咁使乜佢做caller

講到G2係韓仔殺手
FNC同GENG邊隊第一咪一樣
一隊私家雞 一隊韓仔

Fly quest除左solo之外其實幾正常不過都係靠poe carry

保完kda仲係輸

SPICA新人唔怪啦
BIO嘩屌你老母真係
寶藍最柒最DUP果輪都冇佢咁離譜

咁又冇
一早預咗出唔到groups
出唔到 打成點都冇人理
係而家0-6柒到核爆
不過是但啦 隊野係咪都有排被binc
而家爆到咁 下年又重組
DL Bio 都一定留唔到

咁你用加里歐
就預左其他路carry
點知

有兩三場佢自己一個默默企前面輸出
隊友企後面食花生

immortal未換人果陣咪仲廢

bang份糧應該夠成個pcs
lcs啲人日日掛住落club

極靈到底有咩用，對面攞隻大坦根本無敵，然後sup選保排，艾希打慎打不動，上坦不住，不敢進場，jg逛街，究竟點選出呢種陣容

呢個我會認同
要分心做埋CALL係好難
但要推晒俾佢，其他人冇表現，代表其他人好廢

搵得新仔預咗啦

燒左枝旗未

世界賽無贏過 唔係比人單殺就 農兵完gg

岩先個場信錯連登仔向前閃

食屎狗係咪等緊打完同余霜大戰三百回合

係韓服鑽一大師求其執件路人sup好似仲勁

JG同SUP CALL得到D老屎忽咩
CALL條撚咩

睇roit 會唔會搞個老人盃

係咪呢埸

all star

慢性死亡是但啦

贏左先有得屌

Tsm想笑撚死人咩
第一種子0-6

講feasible d既話
1.成立super server放棄現有soloq 行邀請制只邀請認真玩家 每月最高rank派幾百美金 係入面打必需要用mic communication
2.將server分做東西岸 令到server ping 15以內
3.將LCS 改翻做bo3

好深印象,完美示範咩叫團隊game

次次都有依個感覺
但一對打g2一定贏

換曬成隊唔好 bb仲可以留多年

無可否認嘅係 大快活嘅bo1真係幾勁
今場geng 輸都唔出奇

Faker做caller 就廢?
bj神做caller 依家好勁?
真係得啖笑
撐喇撐喇
明既 做你發洩下

係咪唔知咩超越

NALCS既代表作拎出黎把撚咩

屈na就以為世界賽都夠用

留咩 比人踢走就有份
BIO由打季後賽已經開始廢
廢到冇撚眼睇

咁既態度都唔炒洗咁多錢落佢到 當獎金分新人好過啦

邊隊贏到tes 同jdg

笑你老母咩月台仔
咪笑啦仆街

究竟NA 幾廢先殺唔到隻極靈

算係咁啦
起碼沒改過名
respect啦

你睇過bio啲misplay你會覺得佢啲call可靠？
關老唔老屎忽咩事

BB作為新人有可進步既空間
BIO呢條撚屌咁多年都唔洗退隊唔知咩原因
SPICA除左LCS打得熟有表現之外世界賽打6場1d表現都無
BJ同大清唔講了

大清算係咁喇 起碼叫打緊機
JG同SUP唔知玩緊乜
BB又係場場除咗鳩衝送頭 唔知玩緊乜

艾希係咪打坦最慢AD??

見佢打慎好似R痕咁

噴水池

未到
唔到都冇所謂
起碼LCS開心過 好過冇

開mic有咩意思

TSM要請翻個psychologist搞搞成隊d心態

5個韓仔

na#1 0-6
廢撚過曼聯

其實ping 係呢隻game 重要咩
記得個陣西門硬食百幾ping都上到NA rank1

一定要分server
下級聯賽唔俾上多過1個廢老

普巴=bj神

輸撚咗就話人選角有問題真係好戇鳩
其實個COMP冇咩大問題喎
選手廢先輸

Ashe太多次 真係打唔到後期
不過solo q 仲好好用

仲有咩好攪 年年16強 都慣晒喇

屌 tes夠係jkl call啦

今年世界賽最失望係BJ
撐咗佢咁耐 今次真係幫唔落
其他路表現都預咗
咁輸法 除咗新人BB Spica應該會留
BJ都有機會走

FNC加油

之前見啲慎都好脆皮

點樣先解放到佢?
bio=80m後衛

廢就會搵野賴下重點根本係隻game已經無新人玩

應該想人打戰術d
唔好似峽谷咁為打而打

點解揀隻老坑可以係NA屈晒?
因為NA根本冇人敢去PUNISH呢啲PICK囉
冇傷，utility為主，roam能力一般般
真正強隊根本見你呢啲被動pick就睇住黎食
一係就揀啲後期比你更強ge英同你對farm，搏後面戰鬥力強過你
一係就揀例如TF ZOE呢啲有wave clear同配合隊友強ge英玩

SUP JG咁多年都唔止得佢兩個喇
最好個個都唔識CALL同廢
根本CALL完冇人理

Tsm 洗咩捉戰犯 根本成隊都係廢
有咩好爭

1 2 個問題係NA根本冇人玩
而家高elo已經要排10幾分鐘
再分server真係唔洗玩

執行有問題成日開團想front to back 個陣側邊入勁咁多
最有機果波係巴龍果波 但係3條友係後面妹

S1 睇到依家，freeSM 點解會咁

前日話要幫TL入加賽 之後拎隻槍叔 食屎啦

韓服都無人開mic
其實最重要na根本唔夠多人玩

又想撚？？ 大快活仲有冇面

Spica 打咗一季啫
應該都會留
下路一定換
中路唔知會唔會自己走

S1,2果陣個個on99咁就得，而家邊有可能

上次睇tarzaned台佢用自己正身(千幾分)排撚左半個鐘都開唔到一場

呢個係我覺得真係第一人嘅performance

Tsm明明有個treatz

信仰黎 一入絕路就會pick

TSM 0-6 真係好好J

不過其實faker好似都講過 佢排一場要排半個鐘頭

我意思係Bio會被踢
好失望 佢得Rakan好啲
大清唔再打啦應該

到時互屌 多過戰術

唔好諗住廢老賽區識創新啦
成個na基本上得C9敢用新仔同重視academy咁滯

na有冇得救啦 冇人材冇競爭性
啲選手亦冇野心 養老退休做直播一樣大把死忠撐
版本理解都差其他賽區幾條街

專講反話

純粹覺得ping 呢樣唔太關事姐
fps game 就話幾十ping影響好嚴重

大清乖乖地去做全職streamer好過啦應該賺得仲多

BJ神 選埋極靈同加利歐
就預左要隊友carry 點知

Bwipo呢個人真係幾撚頂癮

Bio+dl一早知唔work
勁當年唔洗換eu個2條友

badd Lucian

wtf 2 shens

NA3隊入面係唔係得
TL tactical TSM DL spica Fly Solo係美國人打上去打到入lcs隊
係咁既話根本個賽區形同虛設

原來tsm係世界賽22隊唯一一隊冇贏過
入圍賽 intz v3都有贏過

比佢平伏下先啦

faker做caller係佢睇到眼前機會先做
而且係佢啲隊友覺得ok先會做
就算佢唔call啲隊友都識call
例如wolf, clid(未走前)等等
bj做caller基本上係要自己分析然後落order俾隊友去做
因為啲隊友對局勢都唔清唔楚咁
所以啲任務都俾晒佢咁濟

C9值得入世界賽at least可以train下新人，不過輸bo5

幾正,睇佢D表情

BJ有TSM股份點會走
學點年技安咁退休就得

其實NA咁撚大 得一個SER 仲咁撚高PING
不過冇人玩真係冇得救
台港冇人玩都仲可以打支那服同韓服

點解咁多人仲覺得tsm 上野可以留？？

最尾

TSM係咪第一隊 seed#1 0-6出局
記憶中LMS #1 FW嗰年都好似係0-5之後食TSM拎首勝

都係ban咗球女

都唔明做咩又改制令到spring split唔重要
雖然c9 summer自己爆炸啫

我懷疑佢連登仔嚟,專門燈

其實有邊個值得留？

仲要係零封

係 G2,FW當年都有1-5

佢唔出黎世界賽賣笑
搵鬼識佢咩
佢呢D無料無表現
想直播食老本都食唔得耐
同支那隻小虎一鳩樣

NA係咪玩完啦? 多資源過PCS都打個#1 0-6

小虎起碼有淘汰賽同九萬傷corki呢啲野吹奏下先啦

ruler大東

放路西恩咁睇唔起BDD

NA冇得救㗎喇
係靠買外援
本身隻game冇人玩都冇計

Lucian下路咪得

NA肯定開直播賺得仲多喇
除非隻GAME直接收皮

太手短

石頭人 你地講咗咁耐

fnc啲傷害....

佢黑人好廢

老啦但觀念同理解都比唔上faker，操作一退化就即刻收皮

佢之前有開台個排 有睇過下 其實佢開台都幾悶下 唔知點形容

屌你兩隊又玩野

玩多隻sup
carry唔起唔關我事

點解badd唔揀沙皇

出咗手機game可能吸到吓人嘅

兩邊d陣都有d睇頭感覺FNC又想終極synergy

唔死就有輸出既概念

目測geng冇人打得入石頭人

佢而家都可以開啦 又可以食埋pro份糧

na其實算多觀眾？

NA真係收工出到worlds輸戰術又輸技術

200年後期

NA當娛樂嚟睇幾好 又可以學吓英文
睇實力競技就睇其他啦

Nemesis竟然學doinb

前期都打爆FNC啦

成家死剩佢仲駛搵咁多錢咩

多呀 你睇twitch 最多人睇都係lol
成日話lol無人玩 但如終係一哥

我睇lec唔好

不嬲都有開直播拍VLOG啦
同連美斯一鳩樣

Badd揀咩都廢啦
版本勁嘅ori syndra 黑人都玩到屎咁

eu ru br 都計
na 唔會有咁多
10萬max

紀錄

Mean到你

唔比清生仔做父幹呀

愈嚟愈多人淨睇唔玩
利申我係

呢隻嘢好難收皮
就算唔玩都會睇
簡單易明又唔算打得耐

睇嚟世界賽 揀senna 對面都想揀大東 對抗下

nemesis main lucian 應該都識點打佢既 希望

咁你明知你隊野咁撚廢
之前就唔好咁串喇
果時咁串 依家唔還返俾你
點對得住自己呀

講緊stream

S7果陣又話佢同黑鬼反面 但係又duo直播

最緊要有觀賞價值
唔會好似fps 射完就完

世界賽多人睇
唔代表NA班FANS想睇NA架
PCS台平時3000都無啦

右邊四保一
保葛雷夫

個時唔係話佢比人bench先走？

selfmade

rekkles senna算幾啱佢用, 後期都有兩隻輸出

badd

佢老豆都冇死

你搵dl同faker比 成個lol有邊個可以同faker比（成就同名氣上）

selfmade狀態大勇

唔係斬死雙親咩

dl班fansboy幾時落去陪dl老豆老母

廢老輸嗰陣又唔見佢比廢老fans平復？

bdd個態真係好差

俾人bait到

係PCS連包裝都冇啫
又唔識包裝選手又唔識包裝個聯賽
真係零市場推廣能力

斬殺型mid Bdd

今年嘅bdd

lulu 雙buff

BDD 到底有無一場係打得好

Nemesis攪咩送上

SELFMADE!

咁同NA有億億聲資金包一大埋垃圾出黎質笑相比
係差D架啦

今埸又要ruler舉重

Nemesis？

BYE

即刻燈

nemesis

kekw

Rascal仲carry過bdd

唔睇na 唔緊要呀 重點係riots不倒姐

老豆冇死

送返比對手

DELAY ACE

LS

我睇左啲咩

全爆

佢春夏季都係bdd
出到嚟世界賽變左空dd

下路已爆

做咩無啦啦throw鳩哂

發生咩事

嘩 大混戰

geng瞓醒啦？

咁都executed

fnc做乜鳩

Ruler勁到

Oh
記錯

岩呀 公平既

大東前期咁廢都贏2v2

平時Taylor打都差唔多2萬人睇

係咪想走線打大佬咋

ruler 洗武

ruler隻大東smooth到

好記得之前LMS其實好多人睇 跟住garena有一年唔知做乜鳩 好似為咗賺錢定點 唔俾twitch播 剩係俾垃圾金剛播 就係個年開始冇人睇 再之後一年去返twitch都冇人睇 冇人睇自然收入又少咗 啲選手人工又差咗

大快活gg啦

ruler

FNC好廢

互啄

綜藝台 Stanley都成萬人啦

geng3-0嗰陣條友搶口到
依家比人笑就嬲9
肉酸到

係你班廢老fans要平復心情咋
我呢啲垃圾隊fans慣晒啦

200年
但ruler係打得好嘅

7分鐘 接近3K

石頭人出全坦+天賦

feel到今場hyli會失智

唔計官方比賽, lol係twitch平時都係最多人睇

確定出線之後成隊打回原形

4隻貓分別代表支韓歐PCS
本書代表NA

想geng輸 8強撞tes 睇下jkl打ruler

但竟然係靠200年打優勢出黎
lucian個pick廢左一半

都唔知LULU點樣可以雙BUFF俾鱷魚單殺咁垃圾

你都唔係鍾意隊嘢 你鍾意得個樣嘅bj姐
ching有冇考慮過自己係咪gay

咁又真 你都輸慣喇

發現今年啲jg 都係惡嘅，有冇邊個好似ambition咁嘅jg

會就好, 除左第一場打tsm同bio鬥高分之外佢都打得幾正路

頭先吹奏大快活好勁班EU狗呢
認真少少就打柒佢食屎狗啦

咁個META都唔同..

meta問題

要改革LCS cut外援真係難d
你睇下班霸果兩隊仲用緊DL 西龜就知成個國家搵隻好打D 既AD都無

不敗之地

啱
你提醒返我
我其實淨係撐bj神

Ruler carry

riot專登改到個meta唔可以再出呢種jg

Tactical 其實幾勁

雖然你成日假膠引人圍屌你
但係你都算連登少有嘅真垃圾隊fans
支持廢隊唔係錯

除非GENG再贏多D，石頭2件裝之後200year 滿裝都打唔入

KARSA都仲係咁打啦
係勁隊先有本錢可以唔惡
係到穩紮穩打
呢種JG注定唔多

咁快冇中塔 好易收皮

好學一問 者係邊種

其實佢真係假膠喺度引戰啫
你狙擊佢都冇意思

外來果啲都比DL打柒 你又吹佢唔脹

上中下一人一把100兵刀
陣間就直接贏多一千

Karsa已經唔算惡不過佢都識玩graves nidalee 鹿

fnc輸成4k

又要講返#2居然可以同時有solo同野龜

上波打完已經唔洗睇

15分鐘未到已經5k lead

希望bdd送大禮

FNC想避G2?

哇點解輸左5k

poe 就真係舉重咁舉

點計個1000 出黎

如果係mountain soul + 石頭人就正

Tactical 算係表現好嘅本土新人
唔計playoffs俾大清打爆
但真係極罕有

Ruler隻耳仔一好返就打出水準

你隊友上中下都贏開線緊係可以唔惡

完任350

土龍魂

野龜已經算還好啦solo就真係....

係mountain不過拎唔到

睇唔透係gen瞓醒定大快活廢左

3個頭1塔輸6K

Ruler耳仔好返

好心唔好成日講走線/鳩打得唔得
廢就廢 輸就輸喇

16:0

似呀,打得勁縮

turret plate 都1k
人頭又1k
first turret 又1k
3線加埋贏緊90cs 又2k
都仲未計兩條龍

今次好明顯假膠

FNC冇可能想走線

7K GG

戰神rascal

有邊隊會想走線

GenG

白金以上 避到

hylishit?

GENG JG經濟都贏大快活中路

hyli又int

GG

輸到8K 唔使睇

trade一個rascal 輸到inhib差d爆

你老尾大快活呢個陣就真係叫冇傷啦

邊個諗到rascal咁C

16分鐘inhib被爆好事嚟嘅 不過冇

ruler 隻大東 打skt game3 都出過 好似有啲料

呢場bdd好似都係柒下柒下咁嘅？

16分鐘8k

Rsacal作用=weak side

想睇ruler打jkl 冇機了

佢撚識玩路西咩

爆左有得刷超級兵

冇啦呢個陣靠撐到打團戰 前面5個死哂依家頂唔順 捱唔到成形

以後打jkl 一定會ban senna

ruler隻隻都得架啦

追一隻搞到MID OPEN

岩岩3隻近兵都食唔到
個樣好似冇瞓醒咁

除左豹女冇人打得入石頭，on99

Badd邊識玩黑人

有咩係識

FNC都冇傷害 打唔入你石頭人都冇用喇
打爆你隊友咪贏

成個陣Senna出埋黑切淨係靠Graves打傷

大東好似幾啱打senna

Zed

沙皇，已經係佢招牌嚟

應該得沙皇但呢個meta唔得

前中期捱到就係

zoe

PSG成功帶出大東

下路好似除左Senna係cfm T1 感覺其他英都仲未定到最好咁

想開戰做咩又唔去迫龍

我都係覺得chovy係最強中路

大快活個陣應該冇傷到等埋塔里克大落黎都秒唔到人

azir
zoe
但唔係meta tier 1 pick

GENG冇開團英，除左TP開，後期俾Senna屈距，正面又打唔入石頭

到依家都唔識用大東 飛輪武器 可以洗出更多把飛輪

呢兩隻前面咪互FARM
係睇其他路啫

感覺係想打大後期 FNC慢慢磨死對面 但一有經濟差就收皮

ruler收晒 GG

大快活個陣真係搞撚笑

撞中曬ruler bdd都殺唔到

gg

lulu 作用=0

要用第二把嘢開技 or用飛輪開大

嘩 可以唔死

大快活個垃圾陣
全部殘血都無能力收頭

其實今個世界賽d中路好似都無咩特別亮眼表現反而ad比較突出

gen g 堆人企係baron pit度成分鐘
fnc都無傷殺佢地

皮已收

真係靠ruler
Bdd真係混撚咗成場

前期輸咁多經濟
經濟55波一定贏到

冇了 ruler今次有兩隻耳仔

仲贏得誇過DWG

兩邊換一換陣大快活都識贏

唔想200YEAR 呢隻毒瘤出返黎 RULER太勁

提早收工

22mins

fnc不用遇到G2了

尺帝玩大東 同大清大東差咁遠

LULU都唔知想BUFF邊隻

Senna lulu

FNC 咩陣嚟
完全無輸出

55波就唔會主動開baron啦

No damage

前期lulu + 下路無啦啦送

係PSG用先

Ruler同JKL真係同其他ADC完全唔同level

FNC都比唔到壓力佢啦
free farm

Ruler 大東 vs JKL 賽娜

揀LULU 但AD係SENNA
JG GRAVES 上路石頭人
都唔知想點

前期得graves一個有輸出

Hylissang正常發揮

GEN first seed應該都俾G2 JDG屌打

buff 咗成長攻 2.4

輸經濟9千追住人黎打

成功走線 不過如果有sn打都開心嘅

LULU俾人打到要人保=唔好玩

Ruler Senna都夠JKL比啦

應該對面用senna先會pick

賽娜？？

有1/3機會中SN 2/3直接出局

Drx唔拎First seed就3分2機會打dwg gen

打TES就

對線雙殺

佢真係一有番兩隻耳仔就勁番

都係睇好jkl少少 雖然ruler senna都好勁, 但jkl嗰隻似加強版咁

到宜家好似得一兩位JKL/RULER有D操作睇下

應該要比多20分鐘先出現到你講嘅情況

gen g轉型?

EU今年好唔掂

係咪抽籤？

Deft仔....

LS RUINED FNC

睇怕都係支韓大戰

仲有d組

仲有u記

聽日仲有…

FNC睇落個陣好廢因為開頭FNC下路送姐
正路200YEARS邊有咁早出關 中期一樣經濟應該FNC有優勢

聽日好似得9點嗰場好睇

Geng唔妹

除左TSM果幾場估中外
其他輸哂

D組都未打

DON'T BE SILLY

好on9 pick Lulu 根本就係弱者嘅表現

聽日Drx打Tes

4714

可能GG大戰呢

邊隊second seed唔想中SN

對住gen g前期陣 可以唔輸經濟 其實已經贏
輸少3k可能仲有得打下

今屆group stage好無聊

應該

屌 係喎

最後一場估撚咗FNC贏
揀個咁嘅陣

走線

Bdd輸出

組組最後嗰場都唔刺激既以為會刺激啲先排最後

呢個meta無hyper carry ad

抽tes咯留返dwg俾g2
想睇換咗ad之後嘅分別可唔可以復仇

聽日又要等到最尾先有野睇

但8強會好好睇

話說之前LGD PLAYIN咁負碌 諗住TSM點都有第3
而家搞到我PICKEM 冇得滿分

聽日除咗TES vs DRX有嘢睇 其他都垃圾時間

梗係中GENGG啦

越來越無聊
每個組水平都幾參差

8強
3lck
3lpl
2eu

琴日唔激咩

play in 隊全滅 真條打黎把撚

已經俾哂favorite既team最尾

全部都係尾場兩隊入八強

唔係呀,想睇埋MID /TOP個D
前日SN個TOP用卡密兒好似特別勁咁

有冇人係覺得drx聽日可以贏到tes

傻啦 係出硬線嘅隊排最後打
所以聽日 TES DRX出線

nuguri :.

要doran唔troll

艾菲利歐依然可以擺得上枱
打打下 隊隊又拎返佢出黎用
笑死

本身諗住可以同FNC爭下添

難d

希望Wildturtle贏多到一場

排schedule條友都估到晒邊幾隊出線

希望Top Dwg四強撞車 畀EU偷下雞
BTW TSM TSM TSM

排最後係方便加賽

唔覺得可以連贏兩場 應該都係次名出線啦

所以唔明點解場場都係個D PICK

應該俾TSM係小組賽壓軸
再即場逼兩個廢老退役

個賽程編排好明顯係特登將勁嗰兩隊擺最後一局打

聽日最後一場又係TES vs DRX

無crowd 無c9 無越南 無upset

都正路既

有無人搵大清訪問

屌,好似真係

今年個feel dwg tes jdg 一檔
G2真係第二檔好難好似上兩年咁

sjokz仲係咁正

應該睇完第一周就咁

越南隊帶夜曲上6lv gank下路到而家都仲好深刻

好睇麥哥bp上次比tes outdraft

如果自己adc係勁,死跟meta玩功能ad廢武功唔make sense
8強應該多d pocket AD pick

未哭完喪

JDG都一檔 咁psg都係啦

真

rules 朋友隊

pick 拳王先係真男人

世界賽冇C9怪陣同越南Shortgun真係

希望JDG打TES
SN出埋局
4強得返一隊支那隊

Drx下限係doran，上限係麥哥

預測下

以前EU最後一周都有怪陣睇下...

年年都話悶 屌 今年TSM 0-6 PSG又臨尾爆發 咁都悶咩 TL又打得好 但差少少 聽日就真係悶啦

我覺得唔洗NERF到大東咁
你改弱佢散彈傷害就夠

其實到依家都唔明點解咁多人吹越南
戰績仲廢撚過以前LMS都可以有人吹

Deft keria再搵唔返個態分分鐘8強止步

有希望 chovybb1打9

唔識用

uol爭氣 俾個機會drx爭first seed

G2打RGE係3-2 所以唔好有咩期望

我估DRX贏

world=scripted

希望keria可以打番出lck嗰種表現 保deft都可以保到出神入化
上次對tes打到勁冇自信

下限明顯仲有Deft

可能少左D話題選手

癲狗打法囉 輸嬴都好睇

不嬲估開TES > DRX > FLY > UOL

Jdg咁岩分到同dwg一組ja佢同tes bo5 2:3 wo

今年真係變哂例行公事咁打
幾有GIMMICK都係差D架啦

可以抽定先

難得doran pyosik加埋打得唔差就到下路派膠

DL：sorry to all my fans

當然未到十分精彩啦 始終都係LCK LPL EU.. NA同PCS 仲係差d

係咪打完聽日 即刻抽

faker rookie the shy uzi

我覺得係因為今年無觀眾 無哂氣氛

依D叫準退休

越南worlds多數都係包尾出局

好似差咁d banter多口既DL又唔夠人勁

DOINB中路拿個D野出黎都好睇架

本來都對BJ個隻極靈有D期望會有D PLAY睇下
點知

係因為LCS今年廢到仆街啫
變咗好多唔使睇 一早已經垃圾時間

今年咁嘅境況仲有Worlds打同睇都偷笑啦
仲要求咁多

上年已經唔係啦 比人撚狗咁打

fighting

我覺得要杯葛架

多pocket pick啫
gam levi noct屌穿FNC下路同極靈+獅子差d打贏LZ
都好好睇

今年打worlds 嘅新人比較多
又無MSI
無rivalry 無咩口水戰

今年中路大家預期都好大，但最後都無預期有咩outplay睇sm chovy knight caps badd
反而ad/top仲突出，jkl ruler 牙劣 bin

舊年仲記得有場kled + noc

都唔知幾多年前嘅事
J以前的話 咁FW都贏過SKT喇

只要係中國搞但lpl決賽都入唔到就值回票價 諗起s7雙四強出局 最後鳥巢黃牛黨死哂

起碼有tank solo showmaker

唔係支那搞嘅話晨早取消咗
Riot仲係US嘅話今年實取消

但佢比pag炒

To be fair, 舊年VCS #2 打Damwon 第一場cheese 得幾刺激

估唔到Geng可以5-1到，不過bdd廢到冇眼睇
係靠Rascal同Ruler carry
如果bdd仲係咁真係8強收皮

場場ori syndra tf可以outplay到d咩

佢個場自己on99比lvmao玩karma，睇番佢地對dwg尾場正常好多

ori syndra都可以打得惡架

呢組都預咗GENG第一 FNC第二嫁喇
應該唔會有人覺得TSM出到線掛
LGD有三勝已經超出我預期

ahq仲好j添
以前係多d以弱勝強係真

估唔到NA最後希望落喺FLY Quest度

karma根本無問題
放ornn拎kayle打先係問題
ez唔配karma點頂cait lux條線
唔記得mcx個陣點嬴tl?
關鍵係ornn係邊一隊

真係無諗過lck三號種子都首名
Na比個位人好過啦

真
play in垃圾到咁以為1-5/0-6

無NA邊有得笑呀

Tsm如果打playin會唔會0-6出局比架仔踢走就好笑

打TSM刷數據唔計 所以應該係1-3

咁應該唔少人覺得GENG勁過DRX

聽日fly送uol一場
咁TSM就真係唯一0-6

PSG都叫爭返啖氣
TSM真係垃鳩圾

而家已經J緊FREESM係22支世界大賽隊伍入面
唯一無贏過既

元素龍出咗之後meta越嚟越單一
連g2都要跟人地打法 個個一係前期定勝負
一係準時齊人爭龍魂
冇咗上年嗰種驚喜

TSM 冇韓服打 算係咁啦

大ching宣布退役未？

今年打法選角都單一左好多

今年反而悶左，係多左團戰打，但係bp單一左

唔會退啦
點會係個冇人既場退休
緊係等下年

都係實力取勝
上年有咩驚喜
大熱都係fpx ig skt g2

乜撚都話悶 悶就咪撚睇咪撚嘈啦

係，由其係TSM既極靈六

Bj隻極靈係Na緊係屈機啦

中學生做小學生份卷

淨係識做小學題目去到考DSE咪含哂撚囉